港版s7 有餅食

個UI係咪好似S9咁

應該係。。 不過我都唔用佢個launcher.

lag

好多人都話順咗喎

打手 逼人s9

你試下洗機，如果你覺得lag，我見網上啲片，明顯順咗喎

無為博

你唔升，就話lag

以往經驗

iphone4最為經典, cls

用左半日，順過7.0好多

其實Samsung啲更新好少會lag咗，最好都係食電咗，iOS 就算啦，自己之前用緊 iOS 11，lag到自己忍唔到升iOS 12

立即download先!

韓水S7 一早已經有

正呀即刻down

有friend部港行s7 edge話仲未有 做乜春

收翻？

升左
快左 但要用多個月先知係咪假象

尋日check到宜家都未有 Samsung

有冇港行rom全部既backup
驚唔慣會降返落去

仲未有 OTA, 係咪 s7 edge 有唔同?

s7好似仲未有smart octopus

d電 耐用左
流暢度無差別

應該要新機先有